有冇讀過國際特赦組織講人權個course??

好似免費，但我英文差難唔難讀？？？

唔怕㗎
有字幕比你更

thx ,你有冇加錢拎張cert

有無link睇下

應該喺依個

梗係冇啦
你要來做乜柒

呢啲cert有鬼用咩